教大通識教育 Non-Jupas

有冇巴打絲打收到sf LSE offer?

收到啊

2/3 in 到而家仲未收到...

巴打in得唔好？

group discussion表現麻麻
但自介都ok

有無五月in既朋友？

五月in
收到offer了